大家唔好再屌警察老母喇！！！

希望引大家入黎

睇完有受傷犬隻屌鳩蘆葦聰之後諗，
其實而家大家應該轉下攻勢

一直以嚟不論係直線屌犬隻老母，還是係起底等攻作
都只係令犬隻覺得不被大眾理解，更覺得圍內自己人先係雞蛋，犬隻要團結一致仇視市民
愈係被人屌得勁，佢哋就愈覺得自己係亂世中嘅Anti-Hero

有見及此，我覺得大家不妨可以轉下攻勢
與其講：我屌你老母死差佬！！！

不如試下講：喂，你覺唔覺你哋比蘆葦撚啊？你同佢每日出嚟打生打死，伙計手指都斷撚埋啊！加幾多人工先補得返條指啊？但條仆街係邊啊？係房涼冷氣食花生諗緊一陣出嚟又講多次邊篇稿咋！唉，我都唔講咁多一陣你又會覺得我帶風向，你自己好好諗下啦
類似咁。

嘗試將仇恨目標指返去高層（咦用錯動詞，佢冇得指），令犬隻們發現自己一直嘅努力都是被利用

Quote返個source係呢度：
尋晚蘆葦蔥出嚟眼濕濕, 有朋友係醫院做, 收到風

推

Push

你唔好再長篇d
洗唔洗開班比你講解比班狗聽呀

有幾長呀？
3毛死返大陸啦

咁又3毛？
咁你老母一定係做雞啦

pish

打多幾隻字都屌
驚成功分化到警察？

小弟都喺創意台度整咗個po收集大家嘅作品

一人一句影響警察戰意嘅說話

劉鳴參考

屌你老母死埋一二邊啦 你最好比我開班講解下
咁撚樣都叫長 係咪幼稚園都未讀完？

認同樓主

前方聚集嘅前線警員，呢個係香港市民向你作出嘅呼籲